[2019/20 Taught Master] 多災多難

-覺得係好事黎，咁就輕鬆買咗張cert。
-DLLM，要睇埋啲爛片，行政安排又咁差。讀remote program邊洗咁貴！

Assignment 搵搶手又唔難pass

推

推！有無人讀緊？

Dllm 又要睇片！比咁撚多錢睇片！啱啱先交咗sem2學費。

邊間U?

革大